[BITCOIN]提防抄POST扮大神 - 搭巴士上學

將人地知乎既野幾篇抄埋一篇

寫作格式，支撐位阻力位全部一模一樣，偷完轉左廣東話就扮哂自己野

屌你老母，真係好撚核突

一味講大路野就知啦..
問佢XVG 點睇又唔出聲
識玩梗係玩shitcoin ....